點解我發送匣個草稿會有啲不知名草稿喺到?

唔係我打嘅草稿

我冇打過啲咁嘅野

打咗唔記得啫

唔係呢我真係冇打過

你睇睇你後面

有無某啲記憶唔記得呀
有無發夢覺得去左第二個人個身體到呀

呢啲應該係以前儲落嘅紀錄
可以噤刪除del 咗佢

admin

你的名字

勇氣係有回報

咁啲草稿係咪應該加返個timestamp

你睇下呢句係#9嘅cm
真係唔係我打㗎

都冇禁到入去就quote咗
其實冇咩大問題只係有啲奇怪

有[ quote ] 喎
你㩒過覆佢comment

可以我hi到掛
唔知呀

應該整個定時同人刪除舊嘢
儲埋有啲都唔知幾耐之前

我都試過明明無block人都話我block左